陶傑: 董建華眼光優良, 習近平一定非常感謝他

陶傑 Channel
7分鐘 ·

今天前特首兼政協副主席董建華說：欲解決年輕人矛盾，要取消通識教育，並反對更換特首。

多謝董建華現身提醒全香港：當年梁振英做特首，得董伯瞓身向習近平保薦；然後林鄭月娥接位，又得董建華老先生向習主席熊抱力推。

這對卓越的中華兒女，果然人才難得，證實了董伯伯的優良眼光。

董老先生，習近平主席一定非常感謝您。

一個字：服！👍👍👍

曲到直

秦城監獄夠唔夠位？

羅莽

一門雙傑

政界燈神

咁多位特首，邊個成功推跌到樓價？
一睇就知佢係最做得野啦

We connect 嘛

神經俠侶

原來董伯伯先係港獨之神
50萬 佔中 100萬 200萬。

所以話明知垃圾都仲要用
對極權而言， 蠢人係最好使好用

佢最醒就真，由97開始做衰個頭，到推薦兩件極品出黎爆咁多鑊，仲要唔大唔爆。咁都唔勢上身，就知佢其實一直都詐傻扮懵

King/Queen Maker

阿董伯個樣愈來愈似老人痴呆

美諜董X華

屌

幕後終極boss

笑死